有冇巴打係做緊自動沖水器？

我好想應徵做尿兜沖廁
有冇巴打有做開
Link: